[三五成群] 有冇人覺宋本中有d似哈利波特😁

一見佢就諗起哈利

樓主啱啱放監

回回帶先

邊個用乒乓波板打我兄弟架？

唔明

衰咩入冊？

我屌你老母邊個踢我

咁高汁既片點解攞唔到金像獎

在1999年公映七天, 票房只得十六萬, 在全年華語電影中排77, 但竟還有90套電影票房墊底. 這是反映爛片當道, 還是市道低迷?

得16皮咪蝕死製片商

仲以為你會貼一生愛潮爆

點解依度又話票房19皮

我呀 點撚樣呀